90後印象最深刻嘅online game

彩虹冒險 heat project 夢之樂章 Runescape 依家啲game畫質幾好，都搵唔番以前果種感覺

夢之歷險

Stoneage

共雪隻垃圾wow

跑online
原來跑都可以咁好玩。

打漏左

當年一個月88蚊都俾唔起 好遺憾

點解次次開親呢類post都無人講網絡三國
小一為左佢學識打字😖

亂online
雲起年代

天龍

勁舞團

瑪奇

又黎
Btw

跑
墨香
龍之谷
夢之歷險
彩虹冒險
勁舞團
CS 1.6
Wow

好掛住以前

lfo垃圾營運

三小俠....

cls一定係勁舞團食勁多女

我會諗起網蟲既東方傳說，不過呢隻都好少人講

魔力寶貝
亂

一定係童話

最鐘意heat project 同跑

童話 巨商 彩虹冒險 墨香/墨湘 曙光2 跑Online

00後ok ma?=3=

Runescape真係好好玩，捉龍蝦

CSO

Lfo
rfo
GC(三小俠）
百變
跑

音樂game 苦手表示冇得食

曙光2 都打漏左龍族同埋牛族

Ro 去到早2年都仲有玩官服
不過太呃錢棄左

俾華義亂出變態寵，玩爛曬

我到而家仲有間唔中入去斬下樹同埋掘下礦

RO
果陣一放學就翻屋企玩
全部server都兩三萬人上線
中央城擺地攤人多地你見唔到個地面

有無membership

冇呀 一直都f2p

天龍八部

小學邊有咁多零用錢

World of Warcraft

FEZ幻想戰記

全盛期入親中央都疾到仆街

信長

竟然無仙境
仙境 (d私服勁多,有咩一百倍,變態私服,台灣香港自己都一堆 要上168fun到搵)

希望 (打怪可以用keyboard打連技既game asdasdassd (咁上下))
同埋唔同名望唔同床

魔力寶貝(多人玩但自己麻麻地回合制game所以無掂)

古龍
金庸群俠傳
亂online
彩虹冒險
神話
天堂
巨商
寵物王

仲有隻記得係韓國傳黎香港既online game唔記得咩名但係mmorpg
有好多職同埋可以坐電單車果d

金庸群俠傳

第一次令我覺得置身於"江湖"既音樂

冬天果陣玩好撚正
大地在我腳下
任我逍遙既感覺

入得去都預左係連自己響邊都望唔到

唔知大家有無玩過上網 用web 玩 叫咩xx江湖
佢好似一個留言版咁 有一個玩家list 你可以偷玩家錢 打尻佢咁

heat project

改左3d畫面之後無玩了

cso
偷屋企人錢課金 死黑橘

RO仙境傳說

印象中，按接觸順序應該係:

LFO
童話
勁舞團
彩虹冒險
三小俠
星願
巨商
百變
飄流幻境
夢之樂章
....

認真....好懷念